戴apple watch 考試 = 出貓？

冇讀書好一段時間
以家d 學校exam rule 係咪已經明確prohibite smartwatch?

係

此post已完

ok, thx